而家仲興唔興玩釣狗公？

記得之前有個gp成班人一齊玩
連登仲有個post玩到兩個狗公開房見面

地方武士

你條仆街釣到我吖

屌開狗公

條友平時木木獨獨，估唔到cow女咁狂野

需要性愛

非gay post

使唔使公開曬出來吖

點解唔吊豬西？

左青龍 右白虎

武士嗰個？

係

有

我比相見恨晚吊左

做乜會比我tg佢

呢到講呢到散

佢有冇姣你

其實有咩男人唔係狗公
係差在明定暗既姐

以為講緊釣石狗公

化雲唔俾我入 要我自己打出來就算

好無聊 2條男人係到send 訊息
想扑野好正常姐